有邊套懸疑電影係人生必睇?

香港 - 消失的子彈/ 大追捕/ 鎗王之王

日本 - 嫌疑犯X的獻身

美國 - now you see me

逆天者

now you see me
此post已完

樓主, 都係睇多D戲先學人開post好嗎

蝴蝶效應

日本動畫：寒蟬鳴笠之時

不如話多拉A夢

除咗嫌疑人X，其他都算人生必睇？ 咁呢個post果啲算係咩

有咩戲當你知道個結局會好驚奇

...有咩建議

隔離島 inception

Triangle, Donnie Darko, Shutter Island, The Mist, Source Code, Memento, 就咁都數到一堆，now you see me甚至唔可以稱得上懸疑電影

有咩戲當你知道個結局會好驚奇

呢個post已經有排睇

Memento , 留心少一陣都唔得

好似幾正

要一路睇一路諗

仲有 The Five Identity 都ok 既

the slient lamb，但似犯罪片多啲
triangle，偏似恐怖片嘅

the usual suspects

舊登神戲Momento

除左上面個D仲可以睇

seven (1995)

the prestige (2006)

prisoners (2013)

no country for old men (2007)

get out (2017)

oldboy (2003)

jaws (1975)

jurassic park (1993)

真

兇心人真係路蘭一絕既戲

就咁上網search Plot Twist已經一大堆啦
同埋一早知個結局會出乎意料反而冇咗揭盅嗰陣嘅震撼